大專優惠買錯左部iPhone X 32

想問條弱智妹投咗胎未

肥蔡出post無人理

唔好講啦屌